(棍波)如果大家係44A小巴乘客會點控制？

禁左死火燈後 司機位逼唔到落去
1.控制軚盤
2.禁實司機左腳踩實極力子慢到停
3.拉高司機右腳等死火
4.直接拉手制(好似20-40 會唔會甩尾)

小巴手掣好似喺司機門邊

5.大叫

係 拍片阿嬸隔離位就拉到
但你控制唔到軚盤

6.跳車

點都控制軚盤先
其他嘢被司機阻住咗做唔到

直接啪空波 唔比佢掂碌波棍

咁慢 咁既轉數唔踩極力子轉到咩？

廢老一路想反抗咁 佢一直唔停會唔會無止境

啪空波係分離引擎同波箱喎 你話入波唔踩極力子就一定入唔到啫

入空波， 應該唔踩都得
依個最正路

但落斜拍入空波， 唔踩brake, 應該死得仲快

拍到空波 再搶軚盤唔難

係片好似行緊5波，格硬鳩推入低波得唔得
最多壞波箱

叫咗先

壯左膽先 錯唔晒

一定幫佢控制個先軚
打死火燈
如果前面無車就由佢行行到死火
有就要快d搵人幫佢brake

抬司機右腳
收油就入到空波
再質低佢隻腳少少
屌落2波
2波好喇 5轉1仲要唔踩極力子應該即刻爆波箱爆偈完全失控
揸實堂軚 收慢之後拉佢手掣1格
1格好喇 手掣冇ABS 拉到盡會甩尾

理論上係咁，實際環境做到先算

應該唔難

小巴手制得一格 一係鎖 一係唔鎖

啊啊啊啊啊啊啊！！！

打暈個女人

[member］現職小巴司機
你咁做炒撚左啦［/member]

7. 第一時間拍片叫停車啊

首先瘋狂大叫先啦
叫到啲人煩就會去搞
咁咪安全

拍返空波捉住堂軚再慢慢拉手掣，呢啲動作就算個司機坐係到都做到

廢佬揸小巴
武肺中全家
全家都廢花
眾人誇啦啦

有聲

最正確做法

手制係右邊點拉

咁唯有一拉一放 人肉ABS

落斜入空波好明顯衰過5波

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

上斜入返元朗公路嗰段路先做

正常身高唔會拉唔到

真正問題所在：

老人家無人理，老人家有老人癡呆，佢屋企人呢？本身知唔知？

一個老人家咁老都要出嚟搵食，證明香港嘅生活壓力好大，搵少啲都唔得。

空波
搶軚
等車速慢到就停就搵地方撞停部車
你就咁上完空波會溜前溜後
到時逼力又搶唔到仲危險

直接伸自己隻腳踩迫力啦屌
再拉制熄匙

新聞寫57歲
好老咩
社會愈來愈老
只會愈多老人做揸車

2個人坐落去
會唔會踩錯油門

拍片

睇片佢速度唔快 其實抬高右腳過多陣就死火

出事就幫手果個

依家連坐小巴都要識渣小巴，有冇搞9錯

真心想問
個乘客去控個軚盤 最後搞到炒車 有傷亡
乘客係咪要負責

係
去控制部車已經係最後一步
但條片去控制好應該
個司機已經要剷落橋
即死VS 被人告

點解可以一口咬定係老人癡呆
我覺得似中風多過老人癡呆

九成九係腦退化架啦

坦白講忽然思緒混亂係似中風呀
腦退化係會有先兆睇到，無理由之前無人投訴過

鳩搞
車反左就會停

未必
血糖太低都會思緒混亂同手腳失控冇力

如果突然中風，應該會即刻KNOCKDOWN架！

同埋佢啲同事應該一早聞到 火羅 味啦

有冇專家講下

其實腦退化冇人想，你肯定左佢係藍屍未先?

緊係去車門人手打燈

其實應該夾手夾腳停左個阿伯
搶軚入空波

跳得唔好會腳斷

其實佢個速度會衝到落橋？

會反車

熄匙

點解咁多人覺得要去入空波?
空波滑行唔係仲L危險咩?

2個人 一個cap撚住個司機/打暈佢
一個捉軚啪n波死火燈

個重點係你唔知個老野會唔會比油
一比油既即冇命

2.踩極力子唔會整停部車，只會空波滑行

兩者有咩開聯性

中風都有唔同程度嘅
輕微嘅話，可能會只係口齒不清
btw 中風一定要盡快求醫

強行坐喺司機大臂上面
然後控制好軚盤 踩brake 拖波 按死火燈
最緊要令架車慢落嚟

希望到時發生喺自己身上會咁冷靜啦

佢真係唔似中風

除佢安全帶，開車門推佢落車

空波

拉手掣？

認真
塞住個女人/打暈個女人
一係攬書包

打雲司機自己渣
利申 無牌

夾硬拖低波好過入空波

最尾架小巴係點停？

冇車牌就收下皮先

總之係個腦有事，根據條片，我個人認為係腦退化。要真相，就要睇醫生嘅牌板/排板，呢啲係病人私隱，無可能會公開，只有臆測。

減速,落低波5->4->3->2
2波迫力+極力子停車
手掣空波,再熄匙入1波

用地獄教車司傅罵個司機得唔得
1212啦！幾時到隻閪手啊？

高速落斜入空波 = 下世再做兄弟

一係搶呔靠擦路邊煞車 可能危險d
一係直接跳入/伸隻腳入司機位空波踩brake 最穩陣

個司機on99之後應該已經放左油 hi左幾下邊自己停 好似係

等死 大叫

用皮帶從後一野Cool死佢先

空波仲識郁 無動力啫
控制埋軚盤就完美

咪痴線啦，空波仲危險呀

呢個Post有幾多人有車牌
空波滑行都講得出 如果係有牌嘅麻煩你去撘巴士好過

你冇棍牌？

空波vs控制唔到油門
邊樣危險？

上連登問

知唔知呢個post前線
你信一個廢老右腳定空波
我一定後者

落斜一定係空波危險
同埋如果佢真係踩實油門, 你入到空波先算

1.死火燈
2.控軚盤
3.空波
4.慢拉手制

講咩空波滑行仲危險on撚9啦
考牌既野死記

我正常人好地地控制部車個陣，
空波滑行梗係相對地危險啦，
但而家比個失常既人踩住油門呀！
隨時一腳大油飛落橋。

咁控好個軚空波滑行就變左相對安全，
一入空波後就隨即拉手制，
慢慢拉，機械式手制條（威也）就會
逐少咁扯實個後brake，扯後brake 雖然減速慢，
但絕對穩陣，踩過單車都知。

利申：揸左棍波車三年

on撚9，甩去N波離波牙一下啪入去就係
其實可以極力子都唔洗踩，
更加唔會因爲踩緊油門而入唔到

你咪試下
即刻崩牙都有份

你係有牌，但你就真係死記考牌既規矩

落斜失控邊緣(連司機本人都失控埋) 入空波都講得出
仲要有咁多人附和
真係好懷疑連登有幾多人係冇棍牌/ 考完冇揸過棍波車

甩波呀，唔係入波呀，
將齒輪分開，崩乜牙呀？

頭先先特登揸架車試下，唔踩極力子都一下
入到空波，冇聲wo

動力傳遞中 牙同牙之間係咬得好實
你夾硬甩佢 先唔講阻力非常大
就算俾你夾硬甩到 都會對波牙造成損害
如果你真係好易咁甩到
咁只係代表一樣嘢
就係你啲波牙本身已經處於一個唔太好既condition

反而拖波係需要踩住少少油入去夾返轉數

popo 制服一個人
係要令個個人無動力
再黎控制環境
空波滑行用軚盤都控制唔到方向
收埋你個牌

首先小巴個手制喺右門邊，你拉唔到

如果片中情況，你空波係會落斜加速，上斜會溜返後，肯定係仲危險

我真係信你呀

你話呀？我覺得唔甩波比佢踩油門仲危險
你連右門手制都話掂唔到更惶論踩到佢個brake

你又有乜建議，講嚟比我ban下

直接跳車
時速70km
高度50cm
落地碌十個圈
比盡皮外傷

叻喇叻喇

有鬼70
佢最多40
碌2圈夠晒喇

根本好易甩去空波，
就算傷佢波牙又點，洗唔洗幫佢做埋保養換波箱油?
傷唔傷佢架車呢個都係考慮因素？

拖波要補油咁又點？你想帶出乜野？
係咪你幫佢拖波，叫佢幫幫手踩埋極力子補埋油
得你易入D?

你呢D咪冇建議，淨係識ban人個種人
你坐上去都應該係拍片等死，
乜都唔做個D人

40km即係保特跑100m既速度
你覺得碌兩個圈就ok?

屌，冇吹水

我有背囊防震
可能一圈都夠

即刻call架uber xl去小巴隔離跳過去

第一步扑暈個女人
第二步扑暈個廢老司機

入空波, 擦石壆停車

仲得閒理佢
完全封鎖咗

1控制太盤
2 伸隻腳落去慢慢brake